★其實ATV根本行返五十幾年前古法廣播！

收費+onLine

五十幾年前9蚊唔係人人比得起

亞視永恆

真心唔干, 安裝費25, 月費9蚊
我諗真係幾家人夾份先俾得出

事隔50年
月費由9蚊升到38蚊
其實唔過份

老貓會唔會PAY $38睇ATV???

俾錢買難受

香港人一年比8蚊買一日到黑都用既WHATSAPP都嘈到仆街
仆你個街ATV一個月收38

x2

no游b獨家相，不了